燒山:聽日三罷會成功

3:00

出少句聲

唔出聲無人話你啞
出親聲個個想你啞

收聲啦屌你老母

其實好想知燒山有冇自覺自己係做緊燈神

玩完

佢好憎人話佢燈

麵神唔該出黎幫幫手

我屌你老母

收嗲啦

我屌你老母，申利：第一次屌燒山

但事實係佢真係好登

屌你老母

香港人係咪欠撚咗你!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

dllm

死開la , 燒山

做左評論人咁多年 評乜錯乜 我係佢就自己收皮先

can he just shut up already

幾時先肯收山呀

將會係某種程度既成功

佢咁燈，會唔會。。。。？

出小句聲當幫忙啦屌

積下口德啦燈少日唔會死

可唔可以咪撚再post佢d垃圾片

屌

西鐵線聽日有不合作活動 大家留意

收聲啦燒山
出少句聲當幫忙

呢期燒山既燈力點

俾佢中一次咁多啦

燒山,屌你老母

拿拿臨搵人毒啞佢啦

條友係味收撚左錢燈我地？

屌。講下文物、講下古書算罷啦！

靜靜地贏唔得嘅 dllm

又中

今次破你防burn hill

連國務員份聲名都燈到

佢唔係前幾日先話唔成功咩…

唉屌

又話唔再講件事

會成功
即係超級成功啦
多謝燒山